\documentclass[twoside,12pt,headinclude,bibliography=totocnumbered,parskip=half-]{scrartcl}

% Pakete laden
\input{sources/packages.tex}

% Bibliotek-Setup----------------------------------------------------------------------
\renewcommand{\refname}{Literaturverzeichnis}
\bibliographystyle{unsrtdin}

% Allgemeine Layout-Einstellungen
\usepackage{geometry}            % Benutzerdefiniertes Einstellen der Seitenränder
\geometry{left=35mm,right=35mm,top=38mm,bottom=38mm,bindingoffset=-0.5cm}
\setkomafont{captionlabel}{\sffamily\bfseries}
\setcapwidth[c]{.9\textwidth}

% Einstellungen für Kopf- und Fußzeilen
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markboth{\thesection{}. #1}{}}
\renewcommand{\subsectionmark}[1]{\markright{\thesubsection{}. #1}}
\usepackage[headsepline,footsepline,plainfootsepline]{scrpage2}
\ohead[]{\scshape\leftmark}
\ihead[]{\rightmark}
\ofoot[\pagemark]{\pagemark}
\lofoot[\scshape\Versuchsname]{\scshape\Versuchsname}
\refoot[\PraktikantA, \PraktikantB]{\PraktikantA, \PraktikantB}
\pagestyle{scrheadings}
\setkomafont{pageheadfoot}{\normalfont}


% config mit Titel, Nr., Praktikanten usw. _____________BITTE EINTRAGEN!_______________
\usepackage{ifthen}          %Ermöglicht Macros
\input{sources/config}
\input{sources/macros}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%DOKUMENTBEGINN%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

\input{content/00titlepage}
\input{content/01Einleitung}
%\input{content/02Theorie}
\input{content/03AufbauDurchfuehrung}
\input{content/04Auswertung}
\input{content/05Diskussion}
\input{content/06Anhang}
\bibliography{sources/literatur} 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%DOKUMENTENDE%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\end{document}